已FC方仲賢屋企被搜查超過一小時

據了解，警方在方仲賢獲釋前約半小時，到方仲賢住所搜查逾一小時。

方仲賢目前仍在明愛醫院留醫，明日傍晚將會見記者交代詳細情況。警方今日下午舉行記者會時亦預告，警方針對方仲賢的調查仍在進行中，方仲賢目前仍在醫院留醫，警方在他接受治療和完成初步調查後，計劃會先讓他擔保外出。

著對西瓜都唔撚使搞成粒鐘

啫係諗住求其搵嘢屈人啦
真係on9，佢屈人只會令更多人出嚟聲援
但我地要幫手focus返去政權制度不公

咁樣拉只會令民怒越黎越勁

又想屈cp

好撚嬲

一早估到黑警D招數啦

話有司法獨立果d傻鳩唔該猛大隻屎眼睇清楚

係唔係搵唔到野

咁都告得入?我水槍都可以做攻擊性武器